是日晚餐 餓撚請入。。。

似早餐

All day 迫佛。

唔掂

All day breakfast嘛

Yes

哥哥

一般啦，呢啲野都唔會難食得去邊

又亂認哥哥

學咗我嘔像唐姨

嘔心

一諗起個八婆又契爸爸又哥哥真係毛管動

好人好者點會契嚟契去呀，擺明mk格

食咁少

夠啦文化b,唔係好肚餓

點解要收據？

菇開半

肥妹

個包幾正咁